建議熱血公民今年參選政綱：永續基本法，保住飛車黨

凌晨響喉飛車都係家長車手足，邊個投訴邊個就係鬼